iPhone 要換電

iOS 11搞到部機啲電倒水甘撚款 又要供MacBook 無錢換 所以想問巴打知五知邊度有信得過又安全嘅店鋪開始介紹下 bugget 八舊到

Apple

IPhone幾

個問題唔似喺舊電度

換左舊電就冇事？

Apple都係$600幾

iPhone 6

姐巴打意思拎去整？

200內搞掂啦

你DOWN個APP叫BATTERY LIFE 睇下個CAPACITY 淨返幾多先啦

有錢都唔係咁玩呀，仲要卑高過市價換電
我代整機佬多謝你先

屌你好能好人 愛你哦巴打

Apple換啦 600幾

Capacity 低到幾多先要換電？

仲有一個月保養，係咪都可以要apple 換舊電俾我？抑或佢要capacity低到某一個數先會換？

有人話舊電嘅capacity低過80就有得免費換 唔知真唔真